有無人好鐘意金牌時期楊千嬅同古巨基？

以前好美好，好懷念有側田、古巨基、小肥、千嬅、鄭中基金牌，個陣既佢地好hit
好完美公司

舊年睇完千嬅演唱會，來緊準備睇古巨基
開始老啦 開始懷舊

不過見到佢地結婚生仔 雖然減產 都鄧佢地開心幸福

最鐘意飄流教室 一生何求 花灑
電光幻影 笑中有淚 閃靈 自由行

金牌時期好多歌手都好正
吳雨霏 Stephy 側田 小肥

其實個陣金牌好掂

認同 橫掃頒獎典禮
賣碟 演唱會 電影都收得

側田 小肥真心有實力

不過嗰陣古巨基硬係比Eason騎住

一改名做金牌大風之後就真係打大風

成個香港樂壇都收左皮啦

感覺上近排多咗好多呢期嘅歌手出返嚟
好懷念以前樂壇咁輝煌

講真楊千嬅聲色藝不全

花灑真係好撚正

講真Eason真係堅樣衰

鐘意英皇時期多
金牌聽1-2年ok
去到聽moments 已經覺悶

Moments正wo
嗰陣專登去信和買
連佢旅遊隻碟都有睇
啲歌又正
好鍾意睇啲mv喺外國拍

但鐘意打機漫畫先係古巨基

任天堂流淚
必殺技
大雄

飄流教室 美雪美雪